如果歐聯停賽會對佢既sponsor有幾大影響

nike個d個價點解仲未收皮

會唔會銷量跌直接啲
如果歐聯停賽 廣告商唔使俾錢落廣告
成本咪平左囉

無波睇就無人買波衫